有無人覺得 Let it Go 呢首歌真係好好聽好有意思？

在日落西山後 寂寞都依舊自己消受
窮途寧願一人垂頭走
紅著兩眼的你把手裡煙一再抽
但是在呼出後 為什麼執著內心依舊

swing作品最鍾意呢首

1984

以為講𡁵frozen

不過呢首又幾好聽